msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kanboard-ng\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-17 19:30+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-17 17:34\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Mapping: php=gettext:PHP\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: e;t\n"
"X-Poedit-Basepath: ../PluginManager\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: *.css\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: kanboard-ng\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 582949\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: PluginManager.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 15\n"
"Language: zh_CN\n"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:29 Controller/PluginManagerController.php:136
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:29 Template/info/plugin-problems.php:6
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/sidebar.php:34
msgid "Plugin Problems"
msgstr "插件问题"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:87
msgid "Unable to open plugin archive"
msgstr "无法打开插件档案"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:106
msgid "Unable to extract plugin archive."
msgstr "无法提取插件档案。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:113
msgid "Plugin installed successfully"
msgstr "插件安装成功"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:120
msgid "Plugin archive file not found"
msgstr "未找到插件存档文件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:136 Template/plugin/sidebar.php:28
msgid "Plugin Info"
msgstr "插件信息"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:150 Template/plugin/manual-plugins.php:8
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/sidebar.php:21
msgid "Manual Plugins"
msgstr "手动插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:182
msgid "Plugin directory not found."
msgstr "没有找到插件目录。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:198
msgid "File Plugin.php could not get extracted."
msgstr "文件Plugin.php无法被提取。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:233
msgid "The plugin name was not found."
msgstr "没有找到该插件的名称。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:36
msgid "less than a minute ago"
msgstr "不到一分钟前"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:37
#, php-format
msgid "around %d minutes ago"
msgstr "大约在 %d 分钟前"

#. <1h
#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:38
#, php-format
msgid "around %d hours ago"
msgstr "大约在 %d 小时前"

#. <24h
#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:39
#, php-format
msgid "around %d days ago"
msgstr "大约在 %d 天前"

#. <7D
#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:40
#, php-format
msgid "around %d weeks ago"
msgstr "左右 %d 周前"

#. <30D
#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:41
#, php-format
msgid "around %d months ago"
msgstr "大约在 %d months ago"

#. <360D
#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:42
msgid "over a year ago"
msgstr "一年多以前"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:44
#, php-format
msgid "over %d years ago"
msgstr "超过 %d 多年前"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/PluginManagerHelper.php:83
msgid "Not Available"
msgstr "不详"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Plugin.php:63
msgid "Replace the Installed Plugins section with a whole new interface. Plugin Manager provides both users and developers with an improved comprehensive layout displaying a new section for troubleshooting plugins with a new plugin structure breakdown for each plugin. Install plugins direct from the Plugin Directory or explore new upcoming or untested features from manual plugins."
msgstr "用一个全新的界面取代已安装的插件部分。插件管理器为用户和开发者提供了一个改进的综合布局，显示了一个新的插件故障排除部分，每个插件都有一个新的插件结构分类。直接从插件目录中安装插件，或从手动插件中探索即将到来或未测试的新功能。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/config/sidebar.php:2 Template/plugin/show.php:11 Template/plugin/sidebar.php:7
msgid "Plugin Manager"
msgstr "插件管理器"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/db-info.php:6 Template/plugin/directory.php:351 Template/plugin/manual-plugins.php:196
msgid "This plugin contains database changes"
msgstr "这个插件包含了数据库的变化"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/db-info.php:10
msgid "This plugin makes changes to your database, usually by adding more tables. Read more about the possible effects of this plugin."
msgstr "这个插件会对你的数据库进行修改，通常是增加更多的表。阅读更多关于这个插件的可能影响。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/db-info.php:10 Template/info/info-structure.php:11 Template/info/info-tooltip.php:11
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/db-info.php:10
msgid "Go to Plugin Problems"
msgstr "转到插件问题"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:7 Template/plugin/directory.php:271
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:126
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:10
msgid "The last updated date helps you decide whether a plugin is actively developed and is appropriate for your use case."
msgstr "最后更新日期有助于你决定一个插件是否在积极开发，是否适合你的使用情况。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:11
msgid "Plugin Manager will highlight the last updated date based on the date specified by the plugin developer in the Plugins Directory."
msgstr "插件管理器将根据插件开发者在插件目录中指定的日期，突出显示最后更新的日期。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:14
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:15
msgid "Up to 1 year"
msgstr "最长为1年"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:18
msgid "Stale"
msgstr "陈旧的"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:19
msgid "1 - 2 years"
msgstr "1 - 2年"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:22
msgid "Archived"
msgstr "归档"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:23
msgid "Over 2 years"
msgstr "2年以上"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-structure.php:7 Template/info/plugin-info.php:124
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:282 Template/plugin/manual-plugins.php:137
msgid "Plugin Structure"
msgstr "插件结构"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-structure.php:11
msgid "The building blocks of a plugin help define it to complete a structure which works with your application."
msgstr "一个插件的构件有助于定义它，以完成一个与你的应用程序一起工作的结构。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-structure.php:11 Template/info/info-tooltip.php:11
msgid "Go to Plugin Information"
msgstr "转到插件信息"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-tooltip.php:7
msgid "Plugin Types"
msgstr "插件类型"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-tooltip.php:11
msgid "Plugins fall into one of 5 types of categories"
msgstr "插件可分为5种类型中的一种"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:7
msgid "Plugin Information"
msgstr "插件信息"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:11
msgid "Types of Plugins"
msgstr "插件的类型"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:12
msgid "All plugins do the same basic job of extending the features of the application. Different functions require different ways of coding which is why all plugins fall into one of the types below."
msgstr "所有的插件都是做同样的基本工作，即扩展应用程序的功能。不同的功能需要不同的编码方式，这就是为什么所有的插件都属于下面的一种类型。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:17 Template/info/plugin-info.php:24 Template/plugin/directory.php:69
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:186 Template/plugin/manual-plugins.php:41
msgid "General Plugin"
msgstr "通用插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:22
msgid "A plugin of any type but with no automatic actions"
msgstr "一个任何类型的插件，但没有自动行动"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:29 Template/info/plugin-info.php:56 Template/plugin/directory.php:79
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:194 Template/plugin/manual-plugins.php:49
msgid "Action Plugin"
msgstr "行动插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:54
msgid "A plugin for automatic actions only"
msgstr "一个只用于自动行动的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:61 Template/info/plugin-info.php:71 Template/plugin/directory.php:109
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:222 Template/plugin/manual-plugins.php:77
msgid "Theme Plugin"
msgstr "主题插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:69
msgid "A plugin for theming and styling of the interface"
msgstr "一个用于界面主题化和风格化的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:76 Template/info/plugin-info.php:90 Template/plugin/directory.php:122
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:233 Template/plugin/manual-plugins.php:88
msgid "Connector Plugin"
msgstr "连接器插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:88
msgid "A plugin connecting to third party services - may contain automatic actions"
msgstr "一个连接第三方服务的插件--可能包含自动行动"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:95 Template/info/plugin-info.php:103 Template/plugin/directory.php:139
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:248 Template/plugin/manual-plugins.php:103
msgid "Multi Plugin"
msgstr "多插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:101
msgid "A plugin containing multiple functions and automatic actions or connectors"
msgstr "一个包含多种功能和自动行动或连接器的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:111 Template/info/plugin-info.php:119
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:259 Template/plugin/manual-plugins.php:114
msgid "Other Plugin"
msgstr "其他插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:117
msgid "A plugin which has not been set a plugin type by the developer"
msgstr "一个没有被开发者设定为插件类型的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:123
msgid "Plugin types are only shown in the"
msgstr "插件类型只显示在"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:123 Template/plugin/directory.php:6 Template/plugin/sidebar.php:13
msgid "Plugin Directory"
msgstr "插件目录"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:126
msgid "The official Plugins Directory has been updated to include extra information for each plugin. This information is set by the developer to indicate the code breakdown of the plugin."
msgstr "官方插件目录已经更新，包括每个插件的额外信息。这些信息是由开发者设置的，以表明该插件的代码细分。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:129
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:133 Template/plugin/show.php:82 Template/plugin/show.php:201
msgid "Readme"
msgstr "阅读手册"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:137
msgid "All plugins should have a readme file in the root of their plugin folder. This icons should show against all plugins."
msgstr "所有插件都应该在其插件文件夹的根部有一个readme文件。这个图标应该针对所有插件显示。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:142 Template/plugin/directory.php:340
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:185 Template/plugin/show.php:67 Template/plugin/show.php:69
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:186 Template/plugin/show.php:188
msgid "Plugin Homepage"
msgstr "插件主页"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:147
msgid "When links go wrong you should always be able to fallback to the plugin or developer homepage. This icon will show against all plugins which have a homepage set by the developer."
msgstr "当链接出错时，你应该总是能够回退到插件或开发者的主页。这个图标将显示在所有由开发者设置了主页的插件上。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:151
msgid "Database Changes"
msgstr "数据库变化"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:165
msgid "If a plugin is known to alter your database, this icon will show. Altering your database usually includes adding or modifying existing database tables."
msgstr "如果一个插件被认为会改变你的数据库，这个图标就会显示。改变你的数据库通常包括添加或修改现有的数据库表。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:174
msgid "No database changes are detected when this icon shows."
msgstr "当这个图标显示时，没有检测到数据库的变化。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:179
msgid "Overrides"
msgstr "覆盖"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:194
msgid "Overrides include template files and models. Both types of files affect how your data is presented to you. This icon will show when core templates or models are replaced with specific versions."
msgstr "覆盖物包括模板文件和模型。这两种类型的文件都会影响你的数据如何呈现给你。当核心模板或模型被替换成特定的版本时，这个图标将显示出来。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:203
msgid "No overrides are detected when this icon shows."
msgstr "当这个图标显示时，没有检测到覆盖。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:208
msgid "Hooks"
msgstr "钩子"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:223
msgid "Hooks are files which attach to existing templates or core functions. Hooks do not alter any core structure but add to it."
msgstr "钩子是附加到现有模板或核心功能的文件。钩子不会改变任何核心结构，而是对其进行补充。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:231
msgid "No hooks are detected when this icon shows."
msgstr "显示此图标时，没有检测到钩子。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:11
msgid "Plugins are extensions to your application. They do not take over your application, they just alter the application's performance or output. Use this page as a quick reference to problems which may be caused by a recent plugin installation."
msgstr "插件是对你的应用程序的扩展。它们不会接管你的应用程序，它们只是改变应用程序的性能或输出。使用这个页面作为快速参考，以了解可能由最近安装的插件引起的问题。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:19
msgid "Check the overrides"
msgstr "检查重写的内容"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:29
msgid "Look for templates"
msgstr "寻找模板"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:37
msgid "Look for models in "
msgstr "寻找模型在 "

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:42
msgid "Overriding templates and models are the most common way to affect the way your application functions. It can be possible that a particular template could be conflicting with another plugin overriding the same template. It is also possible that a certain model is being used by another plugin. For any plugin that is not working or causing issues, this is the area to look into first."
msgstr "重写模板和模型是影响你的应用程序功能的最常见方式。一个特定的模板有可能与另一个重写同一模板的插件发生冲突。也有可能是某个模型被另一个插件使用了。对于任何不工作或导致问题的插件，这是首先要研究的领域。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:51
msgid "Check the application setup"
msgstr "检查应用程序的设置"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:67 Template/info/plugin-problems.php:74
msgid "Check your folder permissions"
msgstr "检查你的文件夹权限"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:83
msgid "Check server logs"
msgstr "检查服务器日志"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:91
msgid "Check the browser console for any blocked files"
msgstr "检查浏览器控制台是否有任何被封锁的文件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:97
msgid "All information related to your setup can be easily found through the "
msgstr "所有与你的设置有关的信息都可以通过以下方式轻松找到 "

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:103
msgid "Technical Information"
msgstr "技术信息"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:103
msgid "page."
msgstr "页。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:112
msgid "Check the database"
msgstr "检查数据库"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:122
msgid "Check that your database contains data"
msgstr "检查你的数据库是否包含数据"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:130
msgid "Check the database tables"
msgstr "检查数据库表"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:138
msgid "Plugin database tables are not automatically deleted when a plugin is uninstalled"
msgstr "卸载插件时，插件数据库表不会被自动删除"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:143
msgid "In the Plugin Manager, all plugins are identified if they contain potential database changes. This is your indication to check for extra tables in the plugin's name. If you decide to remove the plugin which causes you issues, the default the tables in the database will remain. You will need to carefully delete them according to your setup."
msgstr "在插件管理器中，如果所有插件包含潜在的数据库变化，就会被识别出来。这是你的指示，检查插件名称中是否有额外的表。如果你决定删除给你带来问题的插件，默认情况下，数据库中的表会保留。你将需要根据你的设置仔细删除它们。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:146
msgid "Plugins which affect the database also register into the "
msgstr "影响数据库的插件也会注册到 "

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:146
msgid "table. If uninstalling a plugin, you would need to delete the associated plugin entry here too besides just the specific plugin related tables."
msgstr "表。如果卸载一个插件，除了具体的插件相关表，你也需要在这里删除相关的插件条目。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:155
msgid "If everything fails"
msgstr "如果一切都失败了"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:165
msgid "Delete the folder for the plugin. It is highly likely that the last updated folder will be the offending plugin."
msgstr "删除该插件的文件夹。最后更新的文件夹极有可能是违规的插件。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:170
msgid "Delete the offending plugin. If you dont know which plugin is causing your issue, check the "
msgstr "删除违规的插件。如果你不知道是哪个插件导致你的问题，请检查 "

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:170
msgid "folder. Each folder represents each plugin in the same name."
msgstr "文件夹。每个文件夹代表每个插件的相同名称。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:179
msgid "Further Reading"
msgstr "进一步阅读"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:186
msgid "About Application"
msgstr "关于申请"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:194
msgid "Kanboard Forum"
msgstr "看板论坛"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:202
msgid "Contributing"
msgstr "贡献"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:210
msgid "Developing Plugins"
msgstr "开发插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:218
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:226
msgid "Kanboard Plugins"
msgstr "Kanboard插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:11
msgid "Your application instance is not configured to install plugins from the user interface."
msgstr "你的应用程序实例没有被配置为从用户界面安装插件。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:16
msgid "There is no plugin available."
msgstr "没有可用的插件。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:23
msgid "Available Plugins"
msgstr "可用的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:24
msgid "Directory Source"
msgstr "目录来源"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:25
msgid "Your Application Version"
msgstr "您的应用程序版本"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:26 Template/plugin/directory.php:423
msgid "Currently Installed"
msgstr "目前已安装"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:34 Template/plugin/directory.php:333 Template/plugin/directory.php:340
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:178 Template/plugin/manual-plugins.php:185
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:67 Template/plugin/show.php:80 Template/plugin/show.php:186
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:199
msgid "Opens in a new window"
msgstr "在一个新窗口中打开"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:39
msgid "Official Plugin Directory"
msgstr "官方插件目录"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:42
msgid "Custom Directory"
msgstr "定制目录"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:56
msgid "Filter Available Plugins"
msgstr "过滤可用的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:61
msgid "Search for plugin..."
msgstr "搜索插件..."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:61
msgid "Search available plugins"
msgstr "搜索可用的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:73
msgid "General"
msgstr "一般"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:103
msgid "Automatic Actions"
msgstr "自动行动"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:103 Template/plugin/show.php:32 Template/plugin/show.php:148
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:116
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:133
msgid "Connectors"
msgstr "连接器"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:144
msgid "Multi"
msgstr "多功能"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:152 Template/plugin/directory.php:157
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:174 Template/plugin/manual-plugins.php:22
msgid "Directory Last Updated"
msgstr "目录最后更新"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:175 Template/plugin/manual-plugins.php:24 Template/plugin/show.php:140
msgid "Go to the bottom of the page"
msgstr "转到页面底部"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:175 Template/plugin/manual-plugins.php:25 Template/plugin/show.php:140
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:265 Template/plugin/manual-plugins.php:120
msgid "Plugin Author(s)"
msgstr "插件作者"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:267 Template/plugin/manual-plugins.php:122
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:293 Template/plugin/manual-plugins.php:148
msgid "Status"
msgstr "状况"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:300 Template/plugin/directory.php:308
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:154 Template/plugin/show.php:29 Template/plugin/show.php:146
msgid "Plugin Version"
msgstr "插件版本"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:304
msgid "Updated plugin version available"
msgstr "可提供更新的插件版本"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:326 Template/plugin/manual-plugins.php:171
msgid "Unable to detect the last time this plugin was updated or a version was released"
msgstr "无法检测到该插件最后一次更新或发布版本的时间"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:327 Template/plugin/manual-plugins.php:172
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:167
msgid "Not Specified"
msgstr "未明确说明"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:333 Template/plugin/manual-plugins.php:178
msgid "View Readme"
msgstr "查看自述"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:358 Template/plugin/manual-plugins.php:203
msgid "This plugin contains no database changes"
msgstr "该插件不包含任何数据库变化"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:366 Template/plugin/manual-plugins.php:211
msgid "This plugin has not specified any database changes"
msgstr "这个插件没有指定任何数据库变化"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:374 Template/plugin/manual-plugins.php:219
msgid "This plugin overrides certain templates or models"
msgstr "这个插件覆盖了某些模板或模型"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:381 Template/plugin/manual-plugins.php:226
msgid "This plugin does not override any templates or models"
msgstr "该插件不覆盖任何模板或模型"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:389 Template/plugin/manual-plugins.php:234
msgid "This plugin has not specified any template or model overrides"
msgstr "这个插件没有指定任何模板或模型覆盖。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:398 Template/plugin/manual-plugins.php:243
msgid "This plugin contains hooks"
msgstr "该插件包含钩子"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:406 Template/plugin/manual-plugins.php:251
msgid "This plugin does not contain any hooks"
msgstr "该插件不包含任何钩子"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:413 Template/plugin/manual-plugins.php:258
msgid "This plugin has not specified any hooks"
msgstr "这个插件没有指定任何钩子"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:421 Template/plugin/installer.php:15
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:421
msgid "Install this plugin"
msgstr "安装此插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:426
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:426
msgid "Update this plugin"
msgstr "更新此插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:428
msgid "Up to date"
msgstr "到目前为止"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:433
msgid "View in Plugin Manager"
msgstr "在插件管理器中查看"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:436 Template/plugin/manual-plugins.php:278
msgid "Not available"
msgstr "不详"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:449 Template/plugin/manual-plugins.php:309
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:225
msgid "Go to the top of the page"
msgstr "转到页面顶部"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:449 Template/plugin/manual-plugins.php:310
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:225
msgid "Top"
msgstr "返回顶部"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/installer.php:2
msgid "Install Manual Plugin"
msgstr "安装手动插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/installer.php:5
msgid "Choose to install from a local archive (.zip) file or a remote location"
msgstr "选择从本地存档(.zip)文件或远程位置安装"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/installer.php:7
msgid "From File"
msgstr "从文件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/installer.php:11
msgid "From URL"
msgstr "来自URL"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:16
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:17
msgid "Use these plugins with great caution and check their functionality with the plugin developer before installing"
msgstr "谨慎使用这些插件，并在安装前向插件开发者检查其功能。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:265
msgid "Download Plugin"
msgstr "下载插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:269
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:271
msgid "Copy download link"
msgstr "复制下载链接"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:273 Template/plugin/show.php:118
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:292
msgid "This plugin is for developers"
msgstr "这个插件是为开发人员准备的"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:296
msgid "This plugin is for translators and developers"
msgstr "这个插件是为翻译者和开发者准备的"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:303
msgid "This plugin may not be completely functional. Always check the homepage for recent developments as the download link may not show the latest version."
msgstr "这个插件可能没有完全发挥作用。由于下载链接可能不显示最新的版本，所以要经常检查主页上的最新进展。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:313
msgid "There are no manual plugins listed at the moment"
msgstr "目前还没有列出手动插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:19
msgid "Incompatible Plugins"
msgstr "不兼容的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:23
msgid "Plugins listed as incompatible are based on the application version limit set by the plugin developer. You are using"
msgstr "被列为不兼容的插件是基于插件开发者设置的应用版本限制。你正在使用"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:27 Template/plugin/show.php:144
msgid "Name"
msgstr "命名"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:28 Template/plugin/show.php:145
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:30 Template/plugin/show.php:147
msgid "Kanboard Compatibility"
msgstr "看板的兼容性"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:42 Template/plugin/show.php:157
msgid "Installed Plugin"
msgstr "已安装的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:80 Template/plugin/show.php:199
msgid "Plugin Readme"
msgstr "插件自述"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:90 Template/plugin/show.php:210
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:100 Template/plugin/show.php:219
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:111
msgid "There is no plugin loaded."
msgstr "没有加载任何插件。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:116
msgid "Copy plugin list"
msgstr "复制插件列表"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:116
msgid "by"
msgstr "由"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:126
msgid "Filter Installed Plugins"
msgstr "过滤已安装的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:131
msgid "Search for installed plugin..."
msgstr "搜索已安装的插件..."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:131
msgid "Search installed plugins"
msgstr "搜索已安装的插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:138
#, php-format
msgid "You have %s plugins installed"
msgstr "您已安装了 %s 插件"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:138
#, php-format
msgid "and %s incompatible plugin(s)"
msgstr "和 %s 不兼容的插件。"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/sidebar.php:43
msgid "Technical Info"
msgstr "技术信息"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/sidebar.php:54
msgid "Content Cleaner"
msgstr "内容清洗剂"

